%% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[]
    \centering
    \caption{Mагнитные частицы, используемые для выделения ДНК, РНК и плазмидной ДНК~\protect\cite{Berensmeier:2006}}
    % \caption{Mагнитные частицы, используемые для выделения ДНК, РНК и плазмидной ДНК}
    \label{tbl:01_02_01}
    \resizebox{\textwidth}{!}{%
        \begin{tabular}{@{}p{3cm} l p{5cm} p{3cm} p{3cm} p{5cm}@{}}
            \toprule
            Продукт                   & Диаметр, \si{\micro\metre}                          & Состав                      & Площадь поверхности, \si{\square\metre\per\gram} & Вид нуклеиновой кислоты & Производитель                            \\ \midrule
            AGOWA Mag                 & \numrange{5}{10}                                    & н.д.                        & н.д.                                             & ДНК, РНК                & AGOWA, Германия                          \\
            Dynabeads DNA             & \num{1.05}, \num{2.80}                              & полистирол                  & \numrange{1}{10}                                 & ДНК                     & Invitrogen, Норвегия                     \\
            GenoPrep DNA              & н.д.                                                & кварцевое покрытие          & н.д.                                             & ДНК                     & GenoVision, Норвегия                     \\
            MagaZorb                  & \num{1}{10}                                         & целлюлоза                   & пористая                                         & ДНК, РНК, пДНК          & Cortex Biochem San Leandro, США          \\
            MagneSli                  & \numrange{5}{8.5}                                   & силнация оксида железа      & 27                                               & ДНК, РНК, пДНК          & Promega, США                             \\
            MagPrep Silica particles  & $\approx\num{1}$                                    & силнация оксида железа      & \numrange{14}{25}                                & ДНК                     & Merck KgaA, Германия                     \\
            MagSi                     & \numlist{1;2;5}                                     & н.д.                        & н.д.                                             & ДНК, РНК                & MagnaMedics, Германия                    \\
            MGP                       & н.д.                                                & стеклянная оболочка без пор & не пористая                                      & ДНК, РНК                & Roche Diagnostic                         \\
            M-PVA                     & \numrange{0.5}{1}, \numrange{1}{3}, \numrange{5}{8} & ПВС                         & не пористая                                      & ДНК, RРНК, пДНК         & Chemagen Biopolymer Technology, Германия \\
            SiMAG                     & \num{1.5}, \num{6}                                  & силнация оксида железа      & 100                                              & ДНК, РНК, пДНК          & Chemicell, Германия                      \\
            SPHERO magnetic particles & \numrange{1}{2}                                     & полистирол                  & не пористая                                      & ДНК                     & Spherotech, США                          \\ \bottomrule
        \end{tabular}%
    }
\end{table}